等我講下點曝光。

ETTL
講完。